有冇hku既人比黎青龍教過？

真人係咪好嚴好高要求